Commit “first webinar” zawiera stan projektu na moment zakonczenia pierwszego webinaru.

Po zaciągnięciu projektu w AndroidStudio trzeba wybrać opcje Open Project a następnie wskazać na plik build.gradle znajdujący się w glównym folderze 
Pojawi się okienko “Import Project from Gradle”. W tym okienku pozostawić domyślne ustawienie “Use customizable gradle wrapper” 
albo wybrac “Use locale gradle distribution” i wskazać ściezke do gradle wersji 1.10 (nie 2.0 !!)
następnie OK i projekt jest gotowy do pracy.